有無倉庫管理系統推薦

最好免費😺

Google Sheets

Excel

excel vba
要雲端就Google Apps Script
自己程式自己寫

Json+python
利伸鳩up

stockpile - Free Online Inventory System

永久免費
不過全英文 而且個網頁幾年冇更新

好危喎 又好似😿

未搵到更好之前你咪用住先，
永久免費 nothing to lose, bro
佢個domain 去到出年年底12月，

應該冇咁快接埋嘅

連登高手

libreoffice base
買ms office錢都唔使